日本幫手接收武漢肺炎病人

首相は指定感染症の指定について、「感染者に対する入院措置や公費による適切な医療を可能とするため指定する」と述べた。２８日の閣議で決定する。
可以用公帑幫受感染病人醫

また、検疫法上の「検疫感染症」にも２８日に指定する方針だ。指定されると、空港や港で入国者に感染が疑われる症状がある場合、検査や診察を受けるよう指示することができる。一定期間、検疫所に健康状態を報告するよう求めることもでき、これらの指示に従わなければ罰則の対象となる。
經機場/碼頭入境個陣被懷疑受感染需要強制接受檢查

即係話只要支那蛆入境日本個陣check到有事就會強制送院再由日本政府埋單
大家快d spread比支那蛆知啦等送左100萬個口罩比支那個堆和豚感受下

日本省做到嘢

想要病毒sample 做研究？

唔知呀
但而家佢地唔封關亦冇話會遣返肺炎病人
等支那走返一萬幾千人過去先啦咁就

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

日本人唔奶共

日本大愛到癲

好

日本德國化

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

唔知呀好想知當初送左100萬個口罩比支那班和豚而家諗緊咩

安倍不嬲奶

日本議會一向有班奶共

731步隊

原來日本人咁愛国

民間呀 9成在日支那人送架

東瀛省

係呱
是但啦佢地都奶共奶到雪雪聲
而家咪比佢地感受下黎返場真正国民教育囉

左膠化

去啦
俾班架豬感受下奶共既感覺

我係當地市民真係屌撚死佢
好死死捉蟲入屎忽 你知支那人d品德差劣到
一唔小心就會爆大獲

用黎試藥，死左就死左

自殺

日本啲負壓房連條腸都必埋出嚟

睇d網上留言已經屌到痴左線

612班手足又唔見呢D左膠戇鳩有去做D咩實際嘢?

香港車票貴定日本機票貴呀

日本仔扮大愛搏豬奶垂青,好下賤咁. 搞掂咗都係繼續研究病毒襲擊你日本嘅啵.

所以唔計
日本人唔奶共

千祈唔好買呢幾款口罩

好啊，快啲幫班日豚做個震憾教育
最好上演返幾彈支那人逃跑事件

日本遲早再出一個淺沼稻次郎
不過到時仲有冇山口二矢就好難講

True
好多連登仔連日本比支那人入侵左好耐

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

對香港人係好事, 世衛聽支共講要香港醫療系統幫手分擔上面D大陸人, 自己封曬城頂一頂, 希望可以順便殺曬香港人(包括黃藍同老人) 而唔洗得罪全世界, 日本唔係大愛緊中國人, 係香港人, 台灣會收咩, 華人地區咪得番港澳兩個傀儡

之後奥運都要cancel

打輸場ww2 嘅共同後遺症

係呀
自從現實上識到屌鳩我地暴徒既日本人之後就好想日本滅國

真係唔知講咩好
不過應該多謝日本高尚情操分擔支那畜壓力

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

唔通唔收咩
周圍走散播開去

大愛到搞唔掂

咁大愛，幫香港分擔下唔該！

加快傳播

支那人快D 游水過去

真？？

日本同香港唔可以比

日本有資源情況下接病人，一定係做好曬防備

香港被逼收病人，依幾年都已組做到傻，HA又on99只會累到醫護

黎香港近d 都係免費
慳返交通費

冇話要比
不過想比多d支那蛆知日本咁大愛想佢地一齊去日本醫病o者

係咪第一個國家表示出手幫
爽爽果日求救,咁多日都無國家出聲, 支那真係無盟友

WHAT? 日本送左100萬個口罩?? 香港呢?

佢係講緊武漢返日本的日本人？

我覺得機場即時送隔離醫院唔使去社區係work,支那只有身體誠實, 你唔醫佢佢只會去社區害人

放上微博：香港咁亂，梗係去日本醫。

Public health management point of view其實係正路嘅

咁我唔知啦
佢都冇講過任何關於染左病既外國人點解決

最正路係應該禁入境
不過和豚咁奶支會閪咩

呢招高, 谷下仇恨, 反戰份子自然會減少, 自衛隊增加武器就少左人反對

入到來醫，好過嚇到人喺社區鳩走

義和團

香港人話香港收就梗係鬧啦

咪係
人地國家生死關我撚事

呢單新聞最主要係想講
將武漢肺炎定係 "指定傳染病"
指定感染症にはこれまでに平成15年に重症急性呼吸器症侯群「ＳＡＲＳ」、平成25年にＨ７Ｎ９型の鳥インフルエンザなどが指定され、今回の肺炎が指定されれば平成26年の中東呼吸器症候群「ＭＥＲＳ」以来、５例目となります。
至今計埋WARS只有5個指定傳染病

大家都知道日本好多左膠,又有極力唔影響他人生活既主義
所以一般黎講,係唔會強制性逼你入院,就算有流感都有(除非變左指定傳染病

所以聽日國會就要定呢個病做 "指定傳染病"
你地都知班 有病支那人 最鍾意就四圍走,最憎就係入院
所以聽日國會通過左之後,日本政府就叫做可以合法地拉曬國內懷疑有病/有病既人入院隔離(同樣都可以合法強制性對外來人做檢測隔離

最後因為人道問題,佢強制性逼你入院,搞到你無工作,所以會適度既補助醫藥費

咁你話班支那人會唔會食灰色地帶過去,呢點大家都知
就同香港一樣,香港你唔比錢,一樣都醫你,醫好你都可以扮曬野唔還錢
講到底唔係制度問題,香港,日本都係人道出發,但係對住班無人道既,就....

比錢其實唔係問題
但唔封關

我寧願用稅金醫佢哋，都好過比佢哋周圍走

屌你老尾
是咪忽上腦

我知呀
所以先想spread比支那蛆睇等佢地衝去醫病囉
日本醫療環境好咁多又冇咁多人又唔洗受香港黑護氣

日本---自古以來都係中國固有領土

日本係藥廠/醫療設備廠大國，科研又n 個諾貝爾，分分鐘先過大陸研發到特效藥，唔好拎日本同香港比。

日狗

黑太陽731

快d去小日本睇醫生先

日本人好偉大 係咪為咗救香港

香港人好暴力會打人
日本唔會
識揀都知要去邊

之前唔係有一副預言過好多野都中的卡
話過日本會係2020奧運出大事

唔係真係又中下嘛

日本既出發點唔係幫手接收WARS
就係香港一樣
都係你黎到,確診左就要隔離你,唔比你再出去傳比其他

不過就算樓主你spread,支那都一定知道,日本境內咁多...
到時叫齊成家人入境

最應該屌既係,點解會有D咁自私既人
口講愛党愛国,身體又走去其他地方呃人地既醫療資源
愛党愛国就信政府唔洗驚,政府一定醫好你架
醫唔好係你運氣唔好

冇得搞奧運d酒店咪平返好多囉

short撚左？

Gd on9日本人，感受下俾人惡意利用你嘅善意係咩感覺啦

一直都講支那蛆係世界病毒
佢地一日唔死呢個世界就受威脅
而家咪大家一齊受囉

不過日本係純粹上次去旅行住hostel有班日本佬屌鳩我地暴徒仲話有錢搵咪得
而家真係好想一機機支那蛆去醫病然後等佢醫療冧檔再返去笑鳩佢地班和豚咋

又無話醫好 咪醫下囉

事實證明中國人毫無向心力，一有時個個唔係發國難財就亂咁走傳染人

好快佢地就會後悔...

快d去微博宣傳，等啲生化人唔好落黎香港

最毒果隻

中國日本

日本省

多謝日本人減輕香港負擔

有冇link 想睇

唔使去旅行了

搞完 gag 無人明

新大中華共榮圈

日本係咪癲左

不過入面好多都係話應該一早就包唔應該等佢封城先
屌鳩安倍反應慢
得少量係講會有其他國家既人趁機入境醫病同埋要將免費住院限係日本國民

癲左好多年啦
你睇下遊客區d支那staff多過日本人staff殘體字多過日文就知

啱呀 送支那人過日本度
等㗎仔感受吓

新世代日本人垃撚圾 ，食強國嘢 玩強國app
之前見到香港前線暴力少少就起哂鋼 起twitter屌鳩周庭包庇恐怖分子
𠵱家武肺危機 竟然唔攪口罩限購 任強國人掃
香港口罩短缺 幫都唔肯幫

咁撚和平等佢哋同支那肺炎攬埋一嚿親暱吓 非常好

世界各國係要震撼教育下先知中國人咩料

731部隊重生

日本妹
各AV女優歡迎來我屋企避下

主動要求生化襲擊自己？

係日本生活過都知當地其實好唔中意支那人
日本奶共政黨真係多鳩謝曬

你屋企仲撚大獲過人地啦

咪同香港一樣囉
奶支既就得班商家賺曬
受既全部都係小市民同前線員工
搞到班日本後生都唔撚想做野冇撚曬service抵撚死

港独废青正在赶去小日本抢药，我们要比他们抢先一步

蛆蟲gogogo

幫手分流黎香港人數

支持十四億中國人去醫

樓主可能唔知，日本仔真識玩，大陸仔去日本要審查又剩，日本方面又要簽證，依家先搞根本無可能。唔洗做又有人道光環，零成本

而家香港都免費醫

你諗諗...有個柒頭研究隻病毒出黎諗住毒9人...點知自己屋企爆發先

醒目嘅都攞定料搵方法自救啦...

自己攞嚟賤

731 部隊 攞啲支狗去解剖

好撚癲，仲癲過港共

佢都未封關
要批個旅遊visa有幾難

小日本好野

去上海已經得， 中国醫療好失禮你？

小日本未病過唔知健康可貴

戰後日本人大愛誤國

巴打我都諗緊呢樣野,到時病發現亡= 實驗品已接收

推啦大愛❤

香港夠係

香港都係咁

唔怪得之之前確診個位經香港轉機去日本

香港咁就屌
日本咁就讚
我會諗返起唔少日本人都支持我地抗暴

日本人唔食三文魚

震撼教育黎啦

日本省好嘢 中國人民一定會記住你哋當年嘅侵華事件

澳門先黎收
睇黎搞唔成了

澳運

全球攬炒

陰謀論 係咪引毒入國 蘊養全日反支情緒 WW3埋隊

中国日本省

其實冇問題，你安排好曬，一路隔離直至入院，一路唔社區接觸，邊有問題。你自由行咁就大獲。不過係咪要識日文先得。
日來咪當熊貓科研囉

日本依家真係超奶共

日本係咪痴鳩左線其實